香港想入私人籃球隊要點做？

如題

首先要搵一隊私人籃球隊

去玩具舖問下